港女同港鐵一樣都中意出軌

唔係連登仔埋單咩？

呢個標題，女權，港女黨全面進場

關女權乜撚事
明明港女係躺著也中槍

連登仔打飛機就有佢份

你？